新年警甴親戚黎拜年趕唔趕佢出門口好？

西九拍照被捕青年被扣足48 小時 保釋金高達七千元

仲同呢班人做親戚? 睇錯你

我一早已經同樓主 脫離關係

趕班狗閪撚樣曱甴出門前 唔該屌到佢仆街先

利是都唔撚好要 啲OT錢全部都係血造 呢個世界無白警

你連杯曱甴都做唔到 唔好同人講光復到香港 我第一個屌埋你老母

加餸la

玩單單打打， 正過趕佢走

大大聲講
黑警死全家 唔係黑警唔使怕

成屋痴曬黑警死全家

唔出聲，坐係度。班狗內部已經洗曬腦，已經假設咗好多問題同答案，要跣你入局，所以唔好理佢，越多人唔理佢，佢越無隱

你係咪全家黃先？一齊冷待佢 痴啲黑警死全家嘅揮春

不如搞大佢趕佢地走好過啦
唔理佢有西用咩

我屋企我話事

比一蚊利是佢地

Pish

撐狗嗰個親戚今年都唔會去，可以慳返

準備賀年禮物

鳥結糖

因住屋企比人告非法集結

一定要趕好人一世平安